有冇人會去 Reddit 開 po 講下今日向美領請願嘅事？

有冇巴打 po 咗今日嘅野上去？我地一齊推 po
或者有冇英文比較好嘅巴打打篇文出嚟？我 po 上去 r/worldnews

lm

係寫就寫晒啲仆街事跡上去啦
等各國關注下中國唔可信

利申：英文啱啱好合格

Push
打啲簡單扼要嘅嘅上去 加啲美領門口嘅相

推 支持

最好寫埋香港傳媒失效唔敢報件事出黎

reddit 左膠陣地嚟㗎喎

佢地知道道共慘黨係仆街，睇返雨傘運動啲po就知

Push

除咗 Bob Kraft （美國牧師）之外，仲有冇重要資料或者相要po上去？

提一萬億

無乜聲氣
香港板都有類似post

都係wfc

#freehongkong
hong kong government announced to spend 1trillion hkd(128billion usd) over an artificial island. But they totally are going to transfer most of the money to help chinese govermment on the trade war.

搵啲英文好嘅巴打上去搞個你問我答仲好
仲有效

r/hongkong 比較多五毛 要去 r/worldnews 推 post 先有用

快啲推 post，有五毛

Reddit岩岩做會員係咪唔可以覆好多post？
我keep住都要幾分鐘先覆到一個

推

level 2
zed_vayne
Score hidden
·
1 hour ago
I guess HK kids imagine we’d be interested in cleaning up their mess...uh no thanks, we have enough problems of our own.

兮屌

唔清楚，不過加油巴打

Downvote咗